拜登簽行政命令 無證移民家庭可團聚

美國總統拜登簽署了三項行政命令，推翻特朗普政令，令無證移民家庭得以團聚；又要求政府重新審視移民措施。
共和黨的前總統特朗普為阻移民流入，要求跨越美墨邊境的無證移民，把未成年人士和成年家人分開安置，至少5500名兒童受影響，遭人權組織嚴厲批評。

攞和平獎啦

熱血時報批評特朗普？
明明係奧巴馬政策（好似係）

香港都要團聚了

港共行得太前

等睇各個州打上法院

投民民主黨的美國人應該會表示很開心

無證都入得 14億過去喇

歧視不受理

香港人呢？

先去墨西哥,

再越過美墨邊境？

可以團聚係正常，但係入籍就唔應該

拜登好波，請繼續
加州好地方嚟㗎

可以團聚
不過要掉佢返墨西哥團

公民黨？

美國國際戰線（敖狗/邵嵐/王偉雄）：歡迎黎我地屋企搶，兩黨共識黎

永遠呢啲非法移民都係拎細路做手段
掉佢入去跟住就話要團聚
啲死左膠永遠只會睇個細路好慘啊咁咁咁

明明自己個國家日日比人入侵都重要贊成，痴撚線

廢登好波

德州做野

左膠又贏